分手之後第一次夢見佢 我唔知可以同邊個講

我地係分手後最後一次聚會，之後佢就會去好遠嘅地方，但唔知點解解係同佢同佢嘅朋友食飯。呢家諗返起，現實中佢住緊係佢朋友度，係我附近，但最近佢搬走左，搬到好遠嘅地方。我知道唔會再見。但席間我都仲可以故作鎮定。

去完廁所出嚟，朋友話佢已經走左喇。我追出去，仲有好多嘢想同佢講，到底係咩嘢？反正係一切嘅所有嘢，我習慣左將自己嘅生活大小事包括心事都同佢分享。

我追出去，去搵去佢目的地嘅車站，但好快就蕩失路，去左一個完全唔識嘅地方。周圍都係陌生嘅事物。我亂咁跑，想原路返去，但路已經唔同晒，背後只係一個死胡同。跑左好耐，我知道我追唔切喇，佢架車一定一早開左，佢要返去好遠好遠嘅地方，我唔會再見到佢。

我打畀佢，佢即刻就聽左電話。我又聽到佢把聲喇，好熟悉嘅聲音，係我懷念嘅聲音。真正離開之後，佢終於用返溫柔嘅聲線同我講嘢。

我一開始就為打電話騷擾到佢道歉，我一早歉，眼淚就崩潰，我喊住同佢講我好掛住佢，仲好想見佢到佢⋯講左幾句，我就突然醒左。我好想再返夢入面聽多一次佢嘅聲音，又好怕我會維持唔住而同夢入面一樣崩潰。不過點都好，我知醒左就訓唔返。同佢分開之後我就經常瞓唔到。雖然好想返入夢繼續同佢訴說我嘅一切，但我知已經做唔到。到底我講左幾多成？又仲有幾多嘢未講？我諗一成都冇，我想將每刻嘅心情都同佢分享，但心情只會一直變化；想講嘅說話只會繼續增加。我知我唔應該再同佢講嘢，唔可以再打搞佢。我知道女人一變心就唔會再返轉頭。我知道佢已經唔會想再聽到我嘅聲音，唔想再知我嘅一切。我唔知可以同邊個講，所以只可以嚮度打呢篇文，聊以慰藉。

已經冇任何等我返去嘅人。
已經冇任何屬於我嘅地方。
已經冇任何可以傾訴嘅對象。
已經冇任何約定。

我活嚮呢個城市，我同他人嘅距離前所未有咁近，但心卻反而愈遠。愈熱鬧嘅地方只係愈突顯我心𥚃面嘅孤獨。

我曾經以為佢就係我嘅一切，以為我終於可以脫離孤單，但事實係殘酷，我地只可以孤獨咁出生嚮世上，然後孤獨咁離開。

原本只係想打一小段講我嘅夢，點知打左咁多。多謝咁無聊都睇到呢度嘅你。

我都明一早係唔會有人睇

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

trust me
既然已成定局，就唔好再諗，如果你睇返轉頭
就會覺得D回憶好珍貴、好重
冇左佢就冇左快樂
但其實唔係咁
你要相信你之後可以更快樂，可以有下一段關係，可以帶住你上一段關係學左嘅野更成熟咁經營下一段關係
期待係淡化追憶嘅最好方法

係 我都想灑脫啲 但我諗我仲需要啲時間去平復

一定係架喇
實會日日諗
有咩咪多D上黎連登傾
大把巴絲陪你傾
想識人又可以去tg post
分手唔係世界末日
平復 ! 向前看 !

Fighting

唔好迫自己唔諗
一開始令自己少諗10分鐘
之後30mins , 1 hours, 4 hours ,12hours , 1日 慢慢黎 就會好d

係 努力中

我都係分左手之後經常夢到同翻佢一齊 每一日都食唔落嘢

分手成年 成日都夢到佢
會唔想起身 好想呢世係夢入面

我呢幾日都不停夢見佢
我知冇可能 但真係好想正式同佢講一次
但我唔敢 因為講左可能連朋友都冇得做
而且佢都一樣已經去左一個好遠ga地方 好大可能唔會返黎香港

就讓一切隨風啦

冷戰左好耐 咁不如問一句啦

分左三年都仲會夢見佢 直到遇到岩岩分手嘅呢個

比佢拒絕左已經2年 依家九月開學佢去左台灣讀書 成個人灰晒 日日好似行屍走肉 渾渾噩噩咁過

唔好自己呃自己喇

向前望啦

我甚至唔敢同佢講我ga心意
我怕講左就徹底成為陌路人

我好明，我想喊

呢個唔岩你姐
天涯何處無芳草
係老套但都係真話嚟

嗰晚發完夢，同屋企人嘈完交
終於頂唔順，打左比佢
喊到講咩都唔知
咽哽，好唔容易講到句「我好掛住你」
佢呆左，唔知點解笑左一笑
自此我就訓唔著
凌晨聽歌聽到夜媽媽，4點幾5點
好攰好攰